[7月新番]狂賭之淵 第2話

狂賭之淵官網

PV

STAFF

原作：河本ほむら・尚村透（掲載 月刊「ガンガン JOKER」スクウェア・エニックス刊）
導演：林祐一郎
劇本統籌：小林靖子
角色設計：秋田学
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

CAST

蛇喰夢子：早見沙織
早乙女芽亞里：田中美海
鈴井涼太：徳武竜也
皇伊月：若井友希
西洞院百合子：奈波果林
生志摩妄：伊瀬茉莉也
夢見弖優芽美：芹澤優
豆生田楓：杉田智和
黃泉月露娜：鵜殿麻由
五十嵐清華：福原綾香
桃喰綺羅莉：沢城みゆき

直播link(香港時間21:00)

早乙女真係

未睇過原作,但應該唔會每次都係對方出千然後比女主角識穿下話

你以為我看不出來嗎

唔出千應該贏嘅機會仲大？
或者要假設係夢子睇得穿嘅情況下去賭
不過暫時黎睇班學生本身嘅能力都唔夠夢子高
出唔出千都係收皮

呢d睇多幾集就悶
唔似得默示錄咁用下腦

狂賭就係鬥出千同篤穿人點出再加上賭運氣
基本上每個角色為求贏都一定有出千

又輸5000萬

影后

男主角想勸退夢子 反被夢子嚇到瀨屎

完全睇唔出賭錢的張力

成個學生會都係癡線婆

套嘢除咗睇高潮顏藝都幾悶

呢套野叫顏藝之淵

想睇賭術既請回

想睇早乙女做家蓄多d

會長應該唔會出千而係真係玩運氣

係 作為賭博漫但要用腦既位真係太少